高鐵拉近香港同中國工程水平

厲害了，我的國